痰狼胃又係大台度9uo

好心大台飛起佢 唔好比job 佢啦

條友真黃定假黃

又chok 聲，疾疾下咁講嘢
隔離個Andy比起佢務實好多

講馬佬方式講股

有冇得睇Andy 個利達基金嘅投資組合類型？

係咁唱淡 以為自己好有性格咁 陰濕種 最爭見到富昌D牌

佢會唔會比no. 推老千股